[考古]如果領先緊 再將個波不斷向上踢高 有冇機會贏？

日本咁做 一定贏

肯定夠比利時撼？

將個波埋係草地再坐著，附近再交由隊友瞓係度保護

成隊趴係個波上面用肚腩埋住個波會唔會犯規

打架飛機落黎你賠唔賠得起？？

有周星馳咪試過

無限一腳抽爆個波又得唔得

比球證不君子行為呀成班懵撚

夠大力可以踢到個波上天完場先落地

尼馬都未有俾球證話不君子啦

LKK都撞撚死幾個架仔啦

英超坦克車

係角球位的波

最佳方法係不斷將個波射入人地個龍門